水蛋滑啲定弘B肚仔滑啲

正評 ：水蛋
負評 ：弘腩

收嗲啦死肥婆

關你閪事

弘b最滑
我而家先食飯

my 吉今天你如何
點解咁晏先食

忙到尿都無得去屙

吉 我想轉行做銀行 想數銀紙
工作好似幾好
但係咪會有人講英文

有咩咁好，又忙啲客又嘮嘈
好少講英文，可能我做嗰間少鬼佬

起碼人工唔錯
吉

提

但弘有份管人